[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Un programa informático procesador de texto.",
        "incorrectAnswers": [
            "Un sistema operativo para computadoras.",
            "Un software de edición de imágenes.",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Qué es Microsoft Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Establecer opciones y configuraciones específicas del control",
        "incorrectAnswers": [
            "Cambiar el color de fondo del control",
            "Ajustar el tamaño de la fuente del control",
            "Mover el control a una ubicación diferente en el documento"
        ],
        "question": "¿Qué se puede hacer al personalizar un control de contenido en un formulario en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Utilizando las herramientas de formato de Word.",
        "incorrectAnswers": [
            "Aplicando estilos de párrafo a las celdas.",
            "Cambiando el tipo de fuente en la tabla.",
            "No se menciona cómo personalizar la apariencia de la tabla."
        ],
        "question": "¿Cómo se puede personalizar la apariencia de una tabla en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "En 1981.",
        "incorrectAnswers": [
            "En 1990.",
            "En 2000.",
            "En 1881."
        ],
        "question": "¿Cuándo nació Microsoft Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Todas las opciones son correctas.",
        "incorrectAnswers": [
            "Crear y dar formato a documentos.",
            "Acceder a documentos en diferentes dispositivos.",
            "Compartir y colaborar con otros usuarios."
        ],
        "question": "¿Qué se puede hacer en Word para la Web?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Secuencias de comandos que automatizan tareas repetitivas.",
        "incorrectAnswers": [
            "Herramientas para editar el código de un documento.",
            "Funciones para insertar imágenes en Word.",
            "Opciones de formato avanzado en Word."
        ],
        "question": "¿Qué son las macros en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Organizar y presentar información en filas y columnas.",
        "incorrectAnswers": [
            "Alinear contenido en el documento.",
            "Calibre Style Sheet",
            "Insertar imágenes y elementos gráficos."
        ],
        "question": "¿Cuál es el propósito principal de utilizar tablas en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Establecer puntos de referencia para alinear el texto de manera precisa.",
        "incorrectAnswers": [
            "Personalizar la apariencia de la lista según las preferencias.",
            "Organizar y presentar información en filas y columnas.",
            "Organizar información en forma de elementos enumerados o viñetas."
        ],
        "question": "¿Cuál es el propósito de utilizar tabulaciones en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Conjuntos predefinidos de formato para aplicar al texto",
        "incorrectAnswers": [
            "Diseños predefinidos para diferentes tipos de documentos.",
            "Herramientas para organizar y estructurar el contenido.",
            "Puntos de referencia para alinear el texto de manera precisa."
        ],
        "question": "¿Qué son los estilos en Microsoft Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Pestaña 'Vista'.",
        "incorrectAnswers": [
            "Pestaña 'Insertar'.",
            "Pestaña 'Macros'.",
            "Pestaña 'Inicio'."
        ],
        "question": "¿En qué pestaña se encuentra el botón 'Grabar macro' en Word?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]